[薪火相傳]醫管局護士學校招生+問答3

無人開
補返之前post link

Post (1)

Post (2)

繼續

輕輕一推

祝個個有offer

其實ha en係咪要等ha rn收曬人先會派interview

lm

終於有人開

毒撚我從不開po我錯

second round offer plz

法國醫院第二班offer仲未出，仲有機會既

我自己都糾結咗好耐 結果開多左個

今年報左ou ha 同養和（純粹一試又唔洗錢）

點知都到8月，一個offer 都無

今年都考番好d個成績，點知都係未有機會

留名

護士學校真係好少收有j嘅學生
搵定其他野讀好過

Offer總係會出其不意咁嚟 加油

同問 都唔知等到幾時

會唔會application no前啲會早啲收到 我no.成二千幾

點解呢度好似咁少TMH未來同學咁
BTW想問一下有冇人知道reg day完左之後一星期內會唔會有活動必須出席
因為我要去美食展返工，撞時間就gg

反正我in本住your face your fate嘅心態去in養和 根本冇諗過入

最想入發覺sister 個系 但no offer

絲打你係hs asso 升year2?

我想知ocamp個啲係咪一定要去

答佢野 本身想簡略交代下背景再講原因建議咁
講緊第一句已經俾佢stop咗 再好串咁講我依家問緊建議 我知呢啲啦
咁我唯有直入主題 發現吹6分鐘水都好難

year3
難道相認

我以為護士學校唔會有o camp個d

學HKU個套囉 有6個section 4個section 1on1單挑
btw個日連埋我得4個囡 我覺得佢叫我去in只係想湊夠人數
利申肥毒矮 又冇話嚇窒嘅 做得服務業EQ有返咁上下高
個下忍住繼續笑笑口吹水

想問下你year1有無轉到科
你同我一位同學好似

你試下wtsapp我 睇下係咪我

6個section咪有排in

同問

正路會有兩個reg day
你第一批收兩日都要返

唔該 有冇人知我依家先收到ou en interview 16號
其實係咪只係有人讀之後得返一兩個位搵人填 機會係咪好微

咁gg

仲有機會但預左會好微
佢收人收左好耐啦
但有機會你試唔試呀？
加油

in左2個鐘

2個有咩分別

狗衝degree啦

果陣去in 淨係等都等左40分鐘

我都有interview 啦
17/8，驚死唔好去啦，去得唔好驚！

我都係 ou hd en
都無3322，但叫做夠份場卷
識人5條2都入到，所以都係果句
有得試就去，驚就番屋企留個位比我

我都係

第一個reg day係1st round offer既人去
第2個reg day係俾2nd round offer

第2日先有全班100人既briefing

曬鳩氣啦
佢自己train 完個堆都唔包請
但又年年話唔撚夠人

我個fd上星期in完養和
頭先打電話派offer俾佢 叫佢聽日就嚟簽約係咪咁缺人

offer

唔係email派架咩 miss call點算

會send email架 唔洗咁擔心
我頭先都收到offer letter嘅email
但應該會去ha讀

Interview一定好好 兩間都收

Offer

有無TMH既同學仔想開GROUP傾下計先

好啊

加埋我啦

TG好唔好

因為我見CMC開左但TMH好似無開

點入gp

好啊 [/quote]

加埋我啦[/quote]
TG好唔好[/quote]
因為我見CMC開左但TMH好似無開[/quote]

點入gp[/quote]
留下你的TG 夠若干既人數就開

加埋我啦[/quote]
TG好唔好[/quote]
因為我見CMC開左但TMH好似無開[/quote]

點入gp[/quote]
留下你的TG 夠若干既人數就開[/quote]

夠幾多

TG好唔好[/quote]
因為我見CMC開左但TMH好似無開[/quote]

點入gp[/quote]
留下你的TG 夠若干既人數就開[/quote]

夠幾多[/quote]
十幾個

因為我見CMC開左但TMH好似無開[/quote]

點入gp[/quote]
留下你的TG 夠若干既人數就開[/quote]

夠幾多[/quote]
十幾個 [/quote]

呢到數埋5個都唔知有冇

點入gp[/quote]
留下你的TG 夠若干既人數就開[/quote]

夠幾多[/quote]
十幾個 [/quote]

呢到數埋5個都唔知有冇[/quote]
留左TG先啦乖

留下你的TG 夠若干既人數就開[/quote]

夠幾多[/quote]
十幾個 [/quote]

呢到數埋5個都唔知有冇[/quote]
留左TG先啦乖[/quote]

唔濟
不如你留你個個

夠幾多[/quote]
十幾個 [/quote]

呢到數埋5個都唔知有冇[/quote]
留左TG先啦乖[/quote]

唔濟
不如你留你個個[/quote]
不如開左個group先
再share條link俾我地自己join group仲好啦

十幾個 [/quote]

呢到數埋5個都唔知有冇[/quote]
留左TG先啦乖[/quote]

唔濟
不如你留你個個[/quote]
不如開左個group先
再share條link俾我地自己join group仲好啦 [/quote]

唔係你開咩

呢到數埋5個都唔知有冇[/quote]
留左TG先啦乖[/quote]

唔濟
不如你留你個個[/quote]
不如開左個group先
再share條link俾我地自己join group仲好啦 [/quote]

唔係你開咩 [/quote]
乜係我開咩

留左TG先啦乖[/quote]

唔濟
不如你留你個個[/quote]
不如開左個group先
再share條link俾我地自己join group仲好啦 [/quote]

唔係你開咩 [/quote]
乜係我開咩 [/quote]

開左啦

唔濟
不如你留你個個[/quote]
不如開左個group先
再share條link俾我地自己join group仲好啦 [/quote]

唔係你開咩 [/quote]
乜係我開咩 [/quote]

開左啦

快d join啦

不如開左個group先
再share條link俾我地自己join group仲好啦 [/quote]

唔係你開咩 [/quote]
乜係我開咩 [/quote]

開左啦

快d join啦 [/quote]
岩先去左洗碗啊SOR

唔係你開咩 [/quote]
乜係我開咩 [/quote]

開左啦
[url]

快d join啦 [/quote]
岩先去左洗碗啊SOR[/quote]
無得type嘅
好似淨係得開果個可以講野

冇人講野既？

你開左channel唔係group啊
得你自己先可以講野

講唔到野

新手

QE既朋友仔有冇諗住開個tg gp傾下計呢

qe撚
但我見無乜qe朋友仔

入唔到既

我地開左新gp
要留電話先加到

研究緊 好快

Username 都得

得左

快d加入我地啦

咁留tg啦我都唔多見qe既人

純粹好奇

點解OU咁癲，有能力做到
General RN
Mental RN
General EN
Mental EN
EN -> RN conversion
社署EN

夠老師資源去教咩

但年年都仲開，護管局又批呢下就奇

計少左part time degree for post-reg rn

係囉
點解OU做到

因為ou係靠護理科支撐間學校 ou冇咗護理科實執硬

你諗下鯨大點解會俾人叫做鯨大
學費fatfat

八大分數 鯨大名氣

睇黎OU廢極都有個譜

你個朋友係幾號in

唔記得3定4號

我1號都未收到 即係無希望了

發覺2號second in
佢有問我入3月嗰班o唔ok
但未收到offer
係咪已經皮已收 ？

今年報左ha en 同ou 加養和

終於收到ou 下星期去interview ,

但香討好多人話做樣比社署睇

有無同路人

In嗰陣問過 9月前都仲有機收到offer

TMH 求第二round offer

希望收到
如果發覺無offer
就要祈求16社署順順利利
但機會應該好微

Ou metal nursing degree vs 明愛專上 general nursing degree

求指教

明愛啦

Mental不了

加油巴打 相信自己

Ha en有未丫

收到interview喇

推一推

有無呢幾日in養和嘅人收到offer

我收到ha en 17號朝早8:15啊
仲有無同路人

識人9號in都收左offer啦

molamola

幾時收到信㗎？

巴打咩成績收到？

今日晏就

加油
希望我都收到啦

希望啦 可能寄信慢左一兩日姐

17分 做診所 識執藥

今日，但係我係香討見到有人都係今日收到，但係佢哋去到22 23號in

好似好少qe嘅人 我add唔到樓上qe朋友個tg

好似17, 18, 19,21,22,23號都有得in

仲mental

其實ou真係做得好差

4/9開學，但話下個星期in

番緊工既點算

返緊工咪請假
唔通要間學校就你改時間咩
下星期in 都係20號之前完哂
佢開學前夠時間處理所有面試入學手續已經無問題
唔係好明你講做得好差係咩意思

OU試過開左學先比offer我啦
開學前叫你in已經好好

你有無ha rn offer?
之前叫你賽後報告好自信開學見

想問下當初擾敵d degree holder咩情況

祝我順利

無ha 不過有中大醫院en offer
同埋我都係講句希望大家開學見
何以見得我好自信

offer都未有何來開學見

你係唔係唔識希望係咩意思
不過都多謝你咁留意我
居然記得咁多日前嘅留言

我見無加就轉左

容氣

degree holder讀en會唔會歧視嫁，聽聞ha en唔鐘意收degree

點解唔報nursing master

都會報啊

無啦啦被狙擊

算啦，大家唔好嗌交喇，都係想做nurse姐 好好咁相處，大家傾下偈咪幾好 想做nurse但咁易就同人爭執都唔係幾好啦

今日都無ha en信，係未收得皮？

你咩成績報？

都起碼in 1000個喎。。。

有冇巴絲知道ha en interview形式係點？？係咪用中文自我介紹

高級文憑

公開試咩成績

我都冇ha en信呀

想問究竟面試會面d咩，有d咩要準備好

另外想問，因為有朋友想約一月去旅行，所以想知道護士學校有無sem break？大約係咩時候有？

乜都冇
只放紅日

巴打一齊投入asso的懷抱啦

共勉之呀
證明個天唔想我地做護士

我想問，你個hd係讀完 定係仲讀緊？

我 best 5 19 無信

我17分（修accounting)連續2年都有
我諗係抽人

我都係17分 account 有信

諗住bio 有條5仔有D機 呢獲應該都係濕9喇

我best5都係19 都有bio 都係冇信

讀完

真係。 濕9

係我地衰在有條濕9

有J真係慘....

係未真係關條鳩事

可能下星期有呢

冇鳩都做唔到 唔通連個天都要我繼續asso

Best5 23 bio5* 冇信

咁高分都要讀ha en？ degree都收硬啦

入撚左mental 呀屌 我要 general !!

無咩信

你叫我呢d十幾分嘅情何以堪

幫fd問

ou waiting list 機會大唔大 同埋 d offer 係咪未派晒

機會無乜
D offer未派曬，我fd 17號都有interview

呢一行係咁 不嬲收女仔多
一百個學生 可能10個男仔都無

香港地做男人真係慘

Ou 收人唔係睇成績 呢一樣我都幾肯定

唔該晒咁多位

佢女仔黎嫁 而加一個offer都冇

冇報到asso

ou收人好似無準則咁
on99

係

佢hd grad 而加搵nursing school 同degree

cmc
求group

無錯 條命生得好就得

但係有冇人知道ha en今年面試係咪都同前嗰幾年一樣二對一中文問個人背景題？

唉有ha en interview 都去唔到 請唔到假 好灰 早知唔講 個日sick leave 算

Part time?定係你直接射波or搵人頂你更

佢hd咩科

Full 呀
都係做ha

請半日會唔會批 應該interview幾個鐘完到

我淨係想半日咋 佢話叫我預唔得

巴打加油 或者突然批你放假

我明明計落夠人先同佢講

你個老細咁衰 去睇私家醫生
面試機會好寶貴

有朋友上年都係 jupas second round先收到 mental nursing offer
Btw明愛 year 1reg day幾時 有無人知

我係諗住夠人先問佢拎假先唔sick leave
點知咁樣
但係如果個日真係去睇醫生 佢咪知我扮野
面試得咗就話 唔得嘅話我仲有排對住佢

btw 以後去interview 一定sick leave 唔用AL

今日

有無人知ha rn幾時派第2輪offer

進退兩難

應該過埋聽日first round reg day先

希望聽日收到
offer god pls
不過上年我同學25號至收到 third round

hku space nursing

東華reg完學費交埋 冇得返轉頭 有冇巴打試過year 1之後 trans u去ou嗰啲

Hku space 升唔到？

明愛同問 為左讀general rejected 左ou metal nurse 但中意ou 多d

Space nursing hd直接係en 係咪asso呀
我同學

ching 係咪有cmc group

到今日都冇信，冇希望了

en 都仲未有 唉

我都唔清楚 真係幫人問 但佢gpa唔過三

唔過3咁我一定識佢

我係8月頭填左養和application form
前幾日收到電話 但miss左call
第二日打番去問佢話等通知

未有interview

係咪已經可以摺埋心水等下年

個電話幾多號

我收到interview 係email 嫁wor

收到發覺call派offer

你係巴定係絲

絲

恭喜哂

我都收到啦 我愛你呀sister

OU淨係收yr1 entry架

睇post睇到好沮喪
陸續派offer但就係無我份

你起碼有得in

有d成績唔差 都無得in

Ha rn second round offer 要等17號

恭喜絲打

恭喜你 見你成日都係post留言

HA RN second round offer please

誠懇嘅眼神係有回報

咁多位巴絲打 請相信offer god同連登的愛
如果派埋HA offer就好啦

HA rn 2 nd offer plz

得一想二
btw HA rn offer plz 機會無乜喇 求幸運有second round offer

我都知係貪心咗啲 但如果有HA offer我成世A住過都得㗎

俾我先battle#fs

絲打HA 1st choice排左邊間

TMH
絲打會唔會要發覺offer 搵日相認下

想問下有冇人知HA en係咩形式既in法? 後日就interview 好緊張

你估下
幫你地相認啦

恭喜你先
同埋想問下你係收到邊間u or nursing school嘅offer？

St. Teresa

發覺=法國
佢拎個同音字姐

TM好遠
狠心地reject左

俾個offer我呀

一對一中文

加油呀Ching 我都係冇offer

希望你聽日收到call

各位後日ha en interview嘅巴絲都要加油

絲打reject HA咁勇 係咪有U offer
定一齊入發覺 不過我係出年個班
唔怪得知係咁問我出年o唔ok

小澤兄 ha second round尚未到

sor ar...無諗到發覺=法國…

你係我地男性嘅榮耀嚟

sor我係冇鳩嘅巴打...無心欺騙你感情

我好似自膠咗

絲打係reject發覺 點解冇個讀發覺喎

算啦 你咁有心想讀護士 我好應該要鼓勵支持你

小澤巴打 可能聽日就收到sister嘅召喚呢
希望我地可以一齊入發覺
應該都係得68班

你地有offer仲會唔會去後日ha en interview？

係啊reject左發覺
accept左HA

Never mind

我都係咁同自己講
有offer就乜都得

我23號先in HA ea
各位in完嘅巴絲記得話比小妹知interview做咗啲咩

前幾日收曬人喇

我聽日唔去ha en interview喇
祝巴絲順利

ha en到依家都冇信，會唔會遲d佢佢再派信啊嗱 俾個假希望我都好

我琴日都收到發覺個offer了
但而家準備出去in社署嗰個

我記得巴打係社署ou en offer(3.4月果批)
想問下巴打係咪搞好曬社署資助啲文件？淨係等oday？

加油

養和到依家仲派緊offer 有人7月in依家收
各位巴絲打 唔好灰心

btw HA second round offer pls

係 淨係等29號搞埋d手續，04/09上堂

今日有份見ou en hd 既人見成點？

分享下

岩岩in 2:45個輪，小組討論個時成廿分鐘 12個人，考官連枝筆都無掂過
1/8既人仲有即場派offer
但8/8同今日都無 全部返屋企等消息

有冇小組討論既topic黎參考下 聽日in ha en 好驚

有無問佢收爆人未

其實ou en係咪交咗錢就有得in。我之前打去問佢話係嘅，我到依家都未有得in

又俾返個希望我

HA rn second round offer plz

ha rn second round offer plz

為免巴打你話我俾個假希望
等我利申返先
個位絲打係白正滑 斯文type
our face our fate

點解ha en要小組討論題目？今年改制咩

有坊間消息話20幾號最後一輪interview

我之前打去問，條友話有5條2以上，又交咗錢就有得in㗎喎。
唉 黑解會咁

今朝收到message 叫我去in ou sssdp mental nursing

咁ha en面試流程係點？求解答 我可能上網搵左流料

我係絲打

連登好多痴線佬

btw 白唔白滑正唔正

拜拜offer god先~
HA second round offer please

Ha rn offer神請上你身

ou rn 好喎

小澤兄 祝你都有

吾求offer 求封interview 信先

正常人

Ha 2nd round offer
Qe

你唔要俾我呀

我就不了 已經唔再諗護士嘅野

點解唔想要degree嘅

點解啊巴打

幾時出second round?

聽日最後一個interview

ha en係用中文定英文

上年in過 全中

過往係中文 今年唔知
巴打聽日in ?

小澤巴 唔好咁灰
發覺仲未有call 照計68班開始好多人reject唔讀(因為出年至開)
仲報咗啲咩 巴打

護校textbook 係咪一定要買？定係參考書黎？
好貴啊

起身拜一拜offer神

一齊拜offer god

一陣面啦，緊張到賴屎

今日in完嘅ha巴絲求分享 面試形式/面試題目等等

我都面完啦 一齊等offer！！

2考官對1
中文問答
都係同前幾年一樣跟你資料問

唔該哂 我聽日in 齊齊有offer

2 nd round ha rn offer 出未

+1 我都想知,而家好緊張

ha en 會問咩 好緊張

In 完ha en 一身鬆晒 希望有offer

應該今日12點後派？ first round d人12點截交錢

我入左建築學 發覺冇call就唔會再諗讀護士了

UGC 建築學 唔係都收幾高下咩

Medsurg唔買等食屎
其他借

我妹妹差一分達到 HKU conditional offer
但差果一分入唔到
同時報咗護士學校但都唔收
佢而家好灰
利申：佢考IB

Poly hd咋

asso呢？冇報？

poly hd想當年dse jupas我都放咗 佢唔收 巴打 祝發覺相見

我聽日in 都好緊張 加油

如果收到2 nd round offer
就上黎報喜講聲喇 等我羨慕下都好

I reject 咗poly hd 添無second round offer 我仆街

no 2nd offer

派左啦 ？

應該未派 啱啱先截學費 起碼聽日先派啦？

HA second round?

Yes 派完了

此post 已完

唉屌 要疊埋心水asso啦

By phone call, not email?!!

唉 疊埋心水讀明愛

收call架咩

疊埋心水投入sister的懷抱
出年至開學 咁依家做乜好

想問下咁多位讀法國定讀東華RN year 1好？

東華啦始終係RN喎

Ha en連in都冇得in，對護理行業完全失去信心了

rn = 5年讀完有degree喺手
法國=2+4年（起碼）先升到上rn

有無人今日in ha en有問考官幾時放offer?

HA rn 2nd round offer唔係email通知咩
我下晝係香港境外
宜家先返香港
雖然呢round機會唔大 但係始終試都試唔到

ok 都安樂D

我en仔咋
大家加油

係咪sssdp?係嘅ou仲好啦
其實Ou唔差又直接有degree
School 出到嚟好大機會都係ou讀top up degree
同Staff再追degree都辛苦
加油

7月尾apply中大浸會en
今日先收到interview email

無問題 Tg: rbnsss

有無巴打今日見ou en 2點果轉？

多謝你地解答我

其實我仲考慮緊
一來學費貴
二來又驚好難讀唔上

有無人知東華其實好唔好/難唔難？

其實筆錢只係早用同遲用嘅分別
en coverse rn嘅course都要十幾萬
法國兩年都14萬啦 如果我冇記錯
宜家林鄭仲派左4萬蚊資助俾你地讀自資 都算係咁啦

多謝你咁仔細解答我

唔喇 驚自爆，有緣就會係ou見到面
雖然我地未來散落係醫護界唔同地方唔同崗位，但都係有同一個使命

養和offer派哂未

未

因為我同fd 都reject咗 offer

點解養和都reject

因為我愛sister

interview 都未有

絲打幾時收到offfer?

但養和啲福利好吸引

我7月尾send去 完全無回覆

屋企人剛剛收到養和offer
同時已經交左法國2萬幾

點揀好?

養和 兩萬幾換養和 抵

個人覺得養和比較好

做護士爲咩？
錢
養和最多係咩？
錢

養和 我都想要

其實咁多間school 福利有咩唔同？
上網搵果d資料都好唔update

養和畢業後未必請返你 your face your fate
其實我都仲諗緊要邊個好 未正式reject
我願意用兩個offer換HA RN

養和屌打在佢唔洗學費+有生活費
但年年都聽到好多人唔會請得返

我仲以為會請返

咁又真係幾好
但其實sch學費又貴 同埋咁chur 都冇時間返pt都幾煩
其他sch有冇得申請資助？

Grant loan

法國一年都有3萬幾比返你
但要你讀完在佢度做18個月

讀完未必請得返 去其他醫院apply人地又寧願請返自己親生仔
所以兩睇 護校個啲可以申請grant loan其實唔駛太擔心學費
法國勝在有hall住 讀完係佢到做會回水

利申返先: 朋友講嘅

姐係讀完一定會請返我？
而家法國en一個月有幾錢？

明白了

法國醫院 聽屋企人講

入學前比份野你簽
簽左的話讀緊果2年 每半年比$18000你
但grad後在返佢間醫院度做18個月
否則要還返$18000*4比佢
如果grad唔到都要還

但係咪必請就唔知

2萬頭

讀醫管局定法國好？

咁如果佢唔請 都要俾返18000*4 ?

岩岩收到ha rn hd offer
本來過左琴日無哂希望
QEH

其實我幫屋企人問 佢黎緊考dse
想叫佢考好d讀degree
但都做定最壞打算入nursing sch
所以先想知多小小

大家可唔可以講下入邊間，dse幾多分？
等大家做個參考
希望大家入到想入嘅護校，就算今年唔得，來年一定得

隔離壇有個POST統計呢d
可以上去睇睇

恭喜你先~
想問佢係電話定電郵俾offer你？

thx
收到email後 佢都有打電話俾我

隔離論壇話ha en面試又問咩叫亞建康
又要中文英文自我介紹，內容唔可以一樣
又有時事
有冇問護士換片同埋保健員換片有咩分別
話啄得好勁
係咪真 點解只係問我3條自我介紹既野就叫我走

咁快 你全程大約幾耐？
我今日都in左
佢都問左我好多題 6-8題左右
我個間考官可能nice啲 無啄得太勁
求Offer

巴打你in果時問左d乜呀 開心些牙下呀
萬分感謝

我全程應該5-6分鐘 ...
會唔會係每間房嘅考官都唔同？你係邊間房
我係報到室門口坐個間

論壇有

你係咪答得好詳細啊？所以答得3題
我見我個間啲考官 唔係好想聽我講一題太長 所以無講得好詳細
你問左咩問題？
我係廁所個間

自我介紹
講下我診所助護係做咩
有無報其他
希望一齊有offer
我臨走嗰陣問咗佢大約幾時有消息，佢話九月

我都係診所助護喎
佢都問我關於護士方面多啲
問我
護士有咩特質
成功&失敗定義
點先叫成功既護士
平日喜好 健康飲食
主要係呢幾條 仲有啲瑣碎問題
好想有offer
我間房兩個考官睇落好嚴 好彩氣氛尚算輕鬆

我都收到QEH offer 你係咪21號注冊？

想問st.teresa , 養和，東華自資nursing degree點揀好？

會唔會法國好啲？因為用英文讀

有得揀一定係rn degree

有冇人知養和offer派哂未?

係呀!

係呀

唉都係無ha offer 睇黎要疊埋心水讀asso啦

你真係傻撚左 醫管局rn都係用英文讀

舊年有人第三round 先入

窮撚就讀養和 有錢就東華

究竟養和offer派哂未

5round都有

第5round係幾時？

sorry我以為係ha en

想問下第時實習著全白波鞋得唔得
以前asso唔理 唔知護校比唔比

你係邊間school?應該間間要求唔同 CMC可以 不過logo同鞋底都要白色

btw男仔嘅話要全黑 女就全白

qe呀
對護士鞋著到腳好痛 之後都著波鞋出實習

應該Reg day會講

之前巴打對護士鞋咩牌子
最近揀緊鞋 唔想中伏

reg day無講 我諗開學會講
個時臨急臨忙係街啲鞋鋪買
因為唔想買咁貴

邊個cmc miss比著波鞋 講個名嚟聽下

東華就算自資第一年都有3萬蚊資助 去到yr2就同sssdp樣資助7萬 3萬9一年 計落仲平過ugc

到而家都未收到offer 係咪可以放棄

自資第二年有sssdp資助架咩？

有 明愛ou東華呢啲自資nursing喺2018-19年度開始入哂sssdp 所以得第一年係自資

屌，早知入自資

好想仆街死

我想入sf ，我老母唔俾

我今年best 5 19 依家retake

明愛，有conditional offer 添。不過老母話八萬一年唔俾

下年入明愛，東華真係要仆街死

邊度睇下年SF轉哂SSSDP?
我真係唔知
咁mental果啲有冇得轉埋

你可唔可以幫我安樂死

你就好

我唔讀，由pca 慢慢做。我無心機讀落去

即係今年self fin下年都係繼續self fin?

上面有巴絲話
「明愛ou東華呢啲自資nursing喺2018-19年度開始入哂sssdp」既

"所以得第一年係自資"既

下年入明愛真係要死，on99曬一年。我就正一係食屎狗

Nursing都係睇你有冇心讀啫 東華明愛唔理師資定質素都一定冇poly cu咁好 但係有心讀嘅 條路難啲都要行 唔係話讀東華明愛好 只係唔好睇得咁悲觀 好似讀咗呢兩間會咩都學唔到咁
利申:東華jj

有冇巴絲今日發覺reg day

收到ou mental offer但想讀general

有冇巴絲今日in ha en?

JUPAS?

係呀 要左ou個offer嚕

完全諗唔到clearing round都有ou nursing位
Btw congratulations

巴打here? 有野想問

有無人聽日in HA en?

幫推

有咩想問 睇下幫唔幫手解答到

in完

想問下 發覺果日reg day有幾多人？

想問下in左啲咩？

每班50 但個日有幾個冇嚟

問學歷工作 護士特質 都係問普通野

一班甘多人，幾時交尾數

25號

Hi

我想問，你地知唔知上年係未fill up哂所有有2nd in既人先再公開再招人入1月班

甘你老母
咁都冇人屌

唔該晒 我都in完啦

啱先收到東華電話比offer

仁安係咪都派哂？

TWC rn self fin degree?

我in得10分鐘

係咪巴打 全班得一個男仔

係 上年第二班應該係唔夠人好多人嫌佢有排至開學/收到其他offer 跟住再公開招人in
利申: 上年我個fd都係咁 一月去in 依家讀緊
但今年早咗開 一月開學 上年第二班三月開

sec in仲未有offer

島兄 等下啦 可能有人收到HA RN OFFER之後又唔要發覺

我已經唔求有HA RN OFFER了

我5分鐘已經in完

我都係 佢計時10分鐘

sssdp 佢打電話講24號jupas會正式派個offer

有冇人知養和同仁安offer仲有冇

想問有冇人知養和個生活津貼係點？ 係咪申請就會有 有冇話有啲咩條件/資格咁

Ha rn second round都完左啦，要放既都放啦，我唸🤦🏼‍♀️，No offer

其實每年唔止2 round offer，真係好想要HA RN offer既就集下氣啦

最盡派到幾時，好想要發覺offer

幫friend問, 你幾多分(4c+1 and best 5)?
Thx

兩個都18分

聽日in ha en
但好似會打風

HA RN上年派到第6round
發覺 下年請早 一係十一二月吓佢個網

好似話無得in

變左後日

邊間醫院派到第6 round咁誇？

甘可能d人有ha rn呢 即走 放翻發覺offer

甘你老母

寫明係改星期六喎

又甘？？？？
祝你一世冇offer

藍絲

聽日en係咪真係改星期六？佢話妟就in嗰d 11點半前落波就唔改期 咁咪好狼狽

[size=2]我未燙衫/size=2]

有冇人知in到幾時
幾時先派offer

咁可能日日唔同

你個名
25號相認一下
毒撚一個 唔夠膽同啲囡傾計

TMH 都係聽讀緊個fd講
上年佢第3round 25號入
我都想呀

好想住hall 但我太近應該申請唔到

ha en會寄信派offer?

9月TMH出第一個practicum
會唔會撞到依個post既人
btw有咩要注意 好緊張

唔好學你師姐跳樓

岩岩收到ha rn offer (qe)
唉 好煩惱
明愛個邊已經交左第一期學費八千幾

派2nd之前我都日等夜等 本身已經疊埋心水要讀明愛
真係好掙扎

唉睇黎我都係無offer架啦 要疊埋心水讀asso啦

加油 ching asso升返上U
我都係冇offer

HA
Grad左正正常常都讀到OU pt bachelor
又搵多兩年錢 跳早兩年pt 做多兩年old seafood
重點係 質素有保證

By phone? Email?

Hkuspace nursing asso? 定hkcc health studies?

hkuspace

人間煉獄 有Ha offer比我，就算係地獄我都會衝入去

我不入地獄誰入地獄

但連地獄入場卷都冇

同學wor~

你升yr2？

唔係有9成咩？ 但HA既training好好多，仲要唔洗讀啲唔關事既科

讀一年asso(非health study)，爆gpa，之後quit再去，再報nursing school。
入返嘅機會大唔大

No 我係freshman

No need to quit
但機會細,因為你仲有書讀

唉，我都想讀health study㗎，但英文2咗
所以我諗住雙修retake英文 希望下年入到啦，有u當然好。但目標放咗去nursing school先，好似機會大d，又唔洗讀5年咁耐

9點email 9點半佢打黎我屋企

EN nursing school都普遍傾向收health study/老人健康 總之關健康個堆科
個日問前後左右啲人 好多都係asso/IVE

一係就樣

問多句，呢round幾時reg day？thx~

我收到email 28/8

恭喜你ar，你派咗邊間醫院？

咁即係29/8會派第三round？

今日呢round已經係3rd round

原來咁快就第三round 咁即係29/8會派下一round？

不如我幫大家重新整理下今年ha rn hd嘅情況先
1st round 7號派offer， 15號reg day
tmh 有人reject offer，但唔知幾多個
cmc 得幾個reject
qeh 19個人reject

2nd round 18號派offer，21號reg day
tmh and cmc 連有無人reject都唔知
qeh 有人reject offer，但唔知幾多個

3rd round 24號派offer，28號reg day
tmh and cmc 連仲有無派呢round offer都未知
qeh 已派offer

所以根據以上情況，我個人覺得如果仲有下一round，應該係31號派offer，同埋tmh and cmc已經可以話無希望咁濟，qeh則機會極細，只係相對tmh and cmc就應該希望最大咁la
頭盔 真係靠估，信不信由你

萬分感謝

頭先唔記得問你，以下問題，你可以選擇性回答（純粹八掛）：
1 你係咪hku space nursing asso year 2？（I mean 新學年）
2 你第一志願係邊間醫院？
thx~

QE啱啱grad嗰班好似92定93個，15班而家有87個，已經係三間淨低最多人嗰間

有冇巴絲知道tmh幾時開學

屌咪讀 全撚部教畜黎
個臭閪emily

QE tips比得咁足都8字頭

放心，唔係起你底
第1條問題係想知道自己推斷有無錯（我為人好鍾意推斷一堆嘢，然後千方百計去睇下自己有無推斷正確），所以係八掛問題嚟
第2條問題係想搵下同類人，結果發現我地係同類嚟嘅（第一志願都係QEH)

你推斷啲咩？點解咁想推斷我 ？咁你有無推斷錯？

因為我之前問你係hkuspace定hkcc，你話係hkuspace，之後我話同學，你就問我係咪year 2，所以個下我就覺得你係year 2嘅人
至於點解想推斷你，無咩原因，開頭係想搵同學，之後就純粹八掛，睇下自己推斷能力得唔得啫
最後當然證明咗我推斷無錯la

去space個post有好多同學，但好少nursing人係個到出沒

如果你覺得QE tips係俾得足嘅我冇嘢好講

CMC

竟然仲有位…

頭先講漏咗，恭喜你ar~

thanks 原來cmc無乜位淨

我想問25/26號有冇人係補in ha en㗎？

佢1st round就已經得幾個人reject，所以個下我已經覺得報cmc但又無first round
offer嘅人已經輸咗大半，加上2nd round得幾個位，仲要有人reject先有3rd round offer俾你，你真勁lucky ar

成份卷出晒tips 三間學校都知喎

我啊

你26in?

用一科以偏概全你係叻嘅 唔通你就係傳說中攞完著數仲要篤人背脊嘅豬隊友

咪得個一科有tips 講到好似科科都有tips咁
勿相認

小巨龍絲打 聽日見

係啊好淆

兩樣留哂都入唔到

9月18

感謝

加油呀 好在岩岩好打風前一日in
因為聽日飛

明愛degree vs HA rn(QEH)
大家會點簡 好掙扎

ha rn 諗都唔洗諗

講下點解

我會加油 你要去旅行？nice travel

Thanks 等做同學仔

你咁講 有科另外個兩間有晒tips 得qe冇又點計 仲要double credit

無報過浸信會醫院(有報中大資助)都有interview 岩岩收到 慳翻報名費

兩邊都報左 報名費交埋都無interview

咁開心

岩岩in完ha en
希望有offer

升year3 學護Lm

Ching in成點

想問下各位 如果真係突然有事去唔到 但下年想再報 佢會唔會留底話我今年冇交帶 冇嚟到 下年唔俾我in?

個男嘅係咁啄住我
我覺得自己講到一舊舊咁

男嘅姓蔡

你有冇打電話去？

冇

應該唔會。之前大把人撞interview冇去啦，唔會冇去in就下年唔俾你in 放心啦

毅進再hd做唔做到nurse

邊科

讀完毅係唔係可以讀hd直接做en

正路係 但如果你得毅進底既未必有interview 建議會再讀番個health studies 既hd先再報登記護士課程

利申 health studies 科hd grad 9月讀ou en

唔記得同您相認

多謝

emily好好人喎

我地係group到相認

岩岩reg左QE
佢話今日call左8個 得4個去 所以仲有4個位

絲？

你都係岩岩reg?我遲晒到

Thank you!!

仲想問下你，係咪全部都係女仔？

3女1男

你地係咪有tg group for nursing student?
可唔可以俾我join?
我今年有in ha en

有冇人收到浸會en interview?

Thanks

我都有報, 但係未收到interview

真係求神拜佛希望ha en 收自己

收到

求神拜佛 今年唔得就死

點樣俾interview by email or 寄信?

Email

From?

Congratulations to you

恭喜你 放下心頭大石

唔緊要啦

上星期reject完養和
唉HA RN molamola 灰哂 我呢兩年鳩fing都唔知做咗乜嚟
RN讀唔到 唯有由EN讀起 其實自己都係好唔甘心
咁多位巴絲打加油 大家將來都或會係醫療界工作 有緣相見
我繼續去打個丁

你HA RN HD個first choice係咩先？

TMH

醫院雞?

想問下各位知唔知ha en大約幾時會派offer ？有份工要簽約 唔想簽完先黎有offer

本身做過病房助理兩年夠唔夠

經驗無乜用 叫好過無 最重要係成績

少少幫助囉我覺得 interview表現重要好多 你兩年病房助理只係令你比其他人認識更多醫院同病房運作，同埋有機會係英文問答到問番你相關問題，例如你嘅職責或者你工作流程咁

聽講今星期六/下星期一放ha em結果

其實面試英文係點問 我英文好差 想知多d打過底

毅進讀個時報埋護理學 有無用

唔想再讀多兩年hd

巴打好直接
上面有幾位巴打都講自己廿幾分
生物level 5定以上 都無interview
另外我有幾個fd都係dse 2字頭 都無interview
毅進既真係除左努力讀書無其他選擇
就算真係俾你入到，你都冇能力可以讀啦

HA RN interview都係抽人in咁恐怖？

想問一下最近有無得報定下年？
定會有近期既可以報？
無相關hd文憑（基礎就有），工作經驗0
好想試下有無機會

加油呀Ching 今次唔得下次實得㗎

咁多位，如果你幸運地有新一round嘅HA RN HD offer，請你喺度講聲出咗offer ar，等其他人可以去check email
如果可以嘅話，講埋你邊間醫院，幾點收到同點樣收到ar,thx~
最後 offer god please

琴日朝早已經收到電話check email拎offer啦
係qeh既offer 所以應該最後一輪都派左了

你地幾時返去reg?

歡迎黎到地獄

ha en offer

派未

有ha rn offer嘅各位準備好過3年非人嘅生活未？

準備好 而家好好咁玩埋呢2個幾禮拜

求ha en offer

大家都等得好苦
求ha收我呢個乞衣

有人話9月中
有人話上年係今星期六/下星期
有無人知大約幾時

往年都係9月頭派 但官方答案係9月中
只供參考

多謝巴打
睇黎結果最遲都下星期就有
求offer

到Year1 sem2你就笑唔出
3個月內要做晒下面既野：
5科project 3份group paper 3個test
2科osca 8科考試

過到OSCA就一天都光哂 我果年OSCA都走幾個

收唔到offer 各位下年再見

我地就太空再見la
但都唔會認到大家

由太空打落HA地獄

是咪肥兩次就走得

如果你Gpa過到2，而且班老師開完會肯嘅話，可以有third attempt

冇報其他護校咩 巴打?
如果派HA EN offer俾我 到時...

好撚驚 fnt肥左

你邊間 又話無人因為osca要走既

FNT都肥
要比心機溫書
最好日日清notes
之後d NT仲煩

邊間唔講啦，邊個話冇人走架

我果年fnt大把人要second attempt 一個老師肥佢負責考嘅人數嘅一半不是夢

講緊osca呀

咁咪即係唔係同一間

In 左HA EN 嘅人留意
星期一開始出信嚕

你又知
星期一出信 星期二就會收到
好撚驚

有無QEH巴打絲打聽過南丁格爾會？
黎緊會入會做義工
請問有無多D資訊比我知道下

巴打係ha學生？
會唔會有電話call ?

正選無，後備就先call後信

push

如果有ha en offer
我願意戒丁一個月！

offer god will bless you

跪下offer god先

點解見人讀得咁鬆輕咁
本身諗緊好冇報下
係咪日日full day咁返？

I know that feel
我想當年個心日日都囉囉攣
仲要剩係報左HA EN
其他要學費嘅我一間都冇報
最後有offer

我而家晚晚都失眠去到4、5點
如果今年唔得就死
我覺得我面試已經去到最好，咁都入唔到既咁我下年都唔會入到
Offer 之神

屌同你完全一模一樣
日諗夜諗 最近成日發夢收到信
醒左之後好失落好擔心
求offer

ha en 係咪兩班都係聽日出信?

突發！！
已經有人收到電話！！之後再派信！

唔係年年都直接派信咩

睇舊po啲人都係收到電話 話過兩日會收到信

點解會收到電話嘅 唔係直接等信咩？
個電話內容係講咩呀？

jump得

唔清楚內容 佢17號in 2:45分收到call

有無ching係親身自己收到call

我收到電話啦！！
我18號in 入左10月班
25182xxx佢地電話
加油！！！！ 希望你地收到！！！

幾點收到

3:49分收到

啱啱收到電話

請問你係幾時in呀？

我想跳樓 一個offer都無

絲定巴

我都收唔到

唔係話正選直接寄信
後備先call後信咩
點解一封信都未寄到就有call
無收到call既係咪跳得樓
有無知情人士解答
利申：準備跳

去到5點都無就跳

一齊

搭定車去ifc

會唔會一日打唔曬呢

tmr sin jump la

請問有冇人係編去1月班有收到電話

巴

17/8

我都係17號in 到依家都未收到電話 好灰呀

唔撚驚嘅,可能仲未打得曬啲電話, 1月開班嗰啲可能又唔係今日打呢........
利申: no call

我10月

我都係10月
有無人解答到係咪今年個個都先call後信既問題

ching幾號in

我之前睇過香討 「2015 ha en 等候區」個po
啲人係最先收到電話通知 然後第二日有信
詳細可以上網睇下個個舊po
希望幫到你

Ok

請問HA EN HD一年收幾多個人？

有丁就無offer
砍掉？

around 100

第一日第一批

我22號
有無人22號收到offer

有無人之前無call都有信

我23

收到？10月定1月

乜嘢都未收到

兩班共100人

希望係未call曬
聽日全日望住部電話
5點無就jump得

同求

我岩岩連夜追左三年既ha en post
2011年同2015個時個個都係先call後信
2016年個時就個個都信only
今年可能轉返call
但有call個2年，都會call2日以上
有人係9月尾先收到後補call讀二月
加油巴打，我唔得都想你得

多謝曬你
追3年post辛苦曬
希望同學仔

今日有無人收到call

冇, 不過我唔記得咗, 自己填咩班

我填左10月班
in完佢仲講9月頭至9月中有通知

今日硬係特別多傳銷電話,打錯電話,但係啱嘅電話仲未有,我記得我係廿六號in

留意下2點後嘅電話啦

哩個朝早都唔覺有人收到電話,可能係下晝先打都唔頂

好撚緊張

我因為自己有d特殊情況, 所以我硬係覺得自己面試同大家唔同, 因為你地話d男面試官全部都會串人, 但我面試嘅時候完全冇串過,仲好客氣好有禮貌,同我喺出面間房聽到佢串人嘅情況完全唔同,希望有機會啦

同你一樣....考官仲笑笑口

佢直接串我成績廢

想問下有冇人係報到室門口等個間（唔係廁所個邊）interview 而收到offer?

唔撚驚嘅,可能第二班係遲啲先通知,仲會有其他人reject offer , 同埋可能分批分時間打電話啫, 唔撚驚嘅唔撚驚嘅

照樣每日檢查信箱, 冇電話照樣檢查, 唔撚驚嘅

點解得翻我地3個

因為得我地無offer ?

我都未有offer

唔好講衰野啦屌

今年只係call一日 ？
琴日call晒啦？

今日唔似有電話喎。。。。

電話快啲響啦

我嚴重懷疑我部電話壞左

唔洗等啦大家
岩岩打左去問，正選已經派晒
後備仲未知有幾多位（唔知係咪官方答案，信住先）
點都要等啲人收到信之後係deadline睇下會唔會reject ,先至派後備
雖然唔知口鼻係咪真係未派

ifc見

發夢發到有offer
醒左之後

唔好 可能好多人入左其他呢

其實我都

大家唔好死住 今年有咁多受資助既nursing 課程，ha en個結果又出得慢過人，可能有好多人reject Offer去咗讀中大資助嗰個浸信會同埋免費嗰個ou呢
如果對自己面試表現都有信心，比多少少時間自己

我都係咁惗

實有人reject offer嘅 唔撚驚
仲有浸會呀

我琴日夜晚收到就浸會interview email

我2個禮拜前收到

HA EN定明愛bn好？

你今年dse?

Asso y2

明愛year1/3先？

Year 1

明愛讀多5年 唔知將來就業情況點 因為第一批未grad
Ha en 2年 出到黎實有工開
好睇你目標係咩 想做en定rn
25歲rn都唔算遲嘅

唔該哂 我今晚諗一諗先

啱啱突然收到TMH打黎話收我讀RN 問我要唔要offer
然而我宜家讀緊asso又開左學
死啦好糾結 我應該揀邊度好

有咩好糾結 ha rn for sure
asso 無錯係可以博大學
但你一無offer就等於無讀過
兩年學費時間咁就無哂
ha rn 雖然只係hd
但你出到去最少有牌係手

HA RN for sure

哇 屌 點解我en rn 都冇

你地知唔知邊間私院嘅en programme已經開咗學？

有冇人讀完biomedical engineering 失業走黎考讀護士學校

養和

HA EN 依家HA自己都食唔晒

放個ha en位岀黎最好

入黎做我未來同學

rn多唔多執床執屎尿
因為我見好多都係en/姐姐執
rn都係用下電腦 aom同take obs之類

應該咁講, 如果係怕呢d嘢, 護士呢行唔適合你做
係咪由rn執我唔知, 但我知做得護士呢行, 就一定會經常對住一d厭惡性嘅嘢
唔止屎尿, 仲有其他, 所以護士係厭惡性行業, 你接受唔到就千祈唔好入行

如果真係要分 呢啲en都唔使做
係啲姐姐或者hca做
但如果你係怕呢啲 嫌棄呢啲野 唔好入行啦
做起上黎大把野厭惡過啲屎尿啦

要，其實乜都要做
特別係runner，會同啲姐姐一齊執，朝早忙起上嚟連啲apn都會出嚟幫手

收左你?

畢業後要留係醫院做兩年
不過實質行情我唔清楚 讀緊

要 出ward都係同rn pca一齊執
其實係個個都要做 我出個ward已經唔算話太忙
唔好諗到rn咁他條 做嘅野都對得住份人工嘅

如果驚執屎尿真係諗清楚先
有同學永遠round片就走開 一係就做turn人嗰個
但插Ryles其他又掙住做

執得多片就無感覺

Round 完一朝片，食個肉醬意粉真happy

有啲屎真係好撚臭
試過差啲嘔 我咁大個仔都未試過徒手掂屎
幫人插Dulcolax放屎忽 個手套穿咗

屌試過round完片食咖哩

比大家講到成陣屎味係個腦浮哂出嚟

請你的話的確係畢業後要留響HA做兩年
但係聽啲仲讀緊嘅同學仔講最近畢業果批都要唔晒

利申：grad 左但都仲會周圍八下

乜浸會無人去in咩
我無覆到email 今日原來打過黎問我去唔去interview

其實浸會，嗰個筆試, 係考啲乜嘢?

應該有得in嘅多數都本身有曬offer

點解咁講

有無人知ha en幾時call後備

called

..........吓

哇 屌 點解我en後備都冇

我in完之後仲自我感覺良好覺得實無死
而家諗返真係好柒 後備都無...

junior 乜鳩都要做架啦
你估哩行真係睇rn en hca 咩
fresh grad 都會比老屎忽hca 點啦
屎都怕何必入行

利：已入，鐘意玩屎玩尿

Ching加油啊 仲有浸會en緊你

好大怨氣

浸會EN派interview 唔講我都唔記得我有apply過

絲打最後係要左發覺offer?

發覺1月班幾時有多次interview

RN升APN一般要幾耐時間?
好似都好多RN, APN有幾多位比人升上去?

你係校內人？我今日打過去問話未call

係呀 俾哂學費 但前幾日HA RN派offer

你有ha rn offer？有就去la，我恨都恨唔到ar

邊間收 讓個位比我

佢好似係tmh
一定讀rn

tmh派到而家都仲有位…
早知填tmh la
見自己住喺沙田某山上，交通唔方便，填咗佢做第3志願

tmh有得揀都唔好讀
上次先死咗個學護 rip

學護bb

醉愛制服誘惑choose tmh rn ?

咁最最後呢?

收咗工依家係河邊到吹緊風思考人生
已經交咗發覺三皮野簽埋約 冇理由唔讀
我屋企都算窮 兩年asso+發覺學費都係我自己一個人交哂我都覺得自己幾勁草到咁多
真係冇錢再交學費
發覺佢講到前景好好 讀完包請 又開埋conversion of RN 仲有宿住
但tmh好近 依家掙扎緊

我好驚做下一個學護bb
tmh件西瓜紅

其實有津貼 tmh 學費

絲打
申唔申請到grant loan啊

我驚你後悔讀en asso已經用左兩年 咁讀法有排先排到你讀個degree

Ha係大壓力 同你冇時間番工 但Rn出嚟好快回到本 ha學費都係$14000一個sem 你grant loan到時其實都好快還完
好多同學都係第到交左學費再收到ha

仲有en你第日人工少左節 但又比人當rn咁洗

你好勁點做到咁短時間自己草到哂咁多學費

就算申請grant都有排先俾到筆錢

未打完唔小心send咗出去sorry
學資處起碼搞返幾個月至批 我full grant
但批之前就要交學費 我點死都死唔掂

每個月都有keep住返pt 所以至係學資處批之前俾到每期學費

同屋企人傾完 決定都係發覺
咁多位巴絲打 多謝你地嘅意見
連登有愛
btw 勿相認

第一期學資好似一月批，第二期學費係二月

聽日in浸會好緊張

我都係😢你幾點

3點

想問下RN係咪最後嗰round都排埋啦？

應該完哂架啦 過幾日都開學

開學2個月喇
唔知道你地又有咩感覺，唸法
仲有無之前D人mon呢個po呢

路過 順便推一推

話咁快兩個月 有啲攰但都叫適應左

樓主想問下你意見, 小妹今年28, 做緊普通文職, 做左幾年嘢眼見呢行發展好唔掂, 身邊有人做緊EN發覺都幾好做, 所以想襯仲未真係好老想轉行, 咁因為小妹之前讀ive同top up degree都已經借落一大筆錢未還清, 所以心怡HA ge en program, 但因為年紀大之前又未做過相關行業又對呢行認知唔大, 更唔係讀理科, 有冇機會都仲可以interview下?? 定係其實都冇咩機會

過左今年個ha en program application, 係咪要等下年先有得再apply

利申: 唔係dse, 係岀黎做左幾年嘢9下9下想再讀返書轉行既絲打

見啲人個個都開哂學 asso嘅就準備exam HA嘅就差唔多準備placement
我呢半年好難挨 挨多個幾月就開學啦

好想快啲踏入制服誘惑行列

HA RN有friend話佢個班有人30歲都入到
不過絲打你以前冇讀理科 讀個陣會辛苦啲
同埋你ive個陣係讀咩?如果相關嘅應該都大機會
AL年代? 你要睇返HA EN個requirement要拎咩grade 係咪fulfill到
再正正常常填form唔好塗 咁啱又抽中你in 基本上應該得
有冇諗過其他護校? 不過依家都過哂 要等明年

係
大約7月頭 DSE放榜個啲日子就開始apply得 好快截

絲打 你學資處嗰邊搞成點啊

我身邊有朋友都係咁 讀完top-up 做左幾年嘢 但係無理科底
話就話入到 但讀得都算幾辛苦
最緊要諗清楚自己係咪真係想行呢條路
始終到時出到嚟做嘢 唔係個個捱得住
有心就去馬啦

hi 巴打 我仲未搞學資處呀 一日未開校一日都未有得申請

哈哈其實我都係絲 加油啊就開學
第時可能ward度相認

絲 留個tg?
@Iloveuniform

added

各位絲打好啊
我都好想報nursing 由16dse就想報 但個時未18 冇得報en 陸續都仲有留意下資訊
到依家就asso grad 都冇打算升翻u 驚gpa唔夠同埋唔想讀翻個科
打算5月之後開始mon住啲公告 就報
想入養和，法國，HA 但其實有冇話邊間好，出路好？
同埋interview係點 dress code係suit?
我依家有冇咩可以準備下？例如做義工，參加啲咩課程，翻診所兼聤
唔好意思好 好多問題 希望有巴絲答下我

有冇yr2護校巴絲入嚟交流下

有冇上年既巴絲係到呢？
想報en
養和已經開始報名
想知唔同學校嘅面試內容
同想了解小小en平日工作

推 其實仲有冇人 想問問題

等到報名期開始咗, 呢個post應該就會活躍, 到時就大把問題, 而家點會有

I mean我想問問題

問啦

我想問養和讀既話 睇新聞有一皮生活費 係咪一定批足 過程繁唔繁複
我最近先決定想讀nurse 資格淨係夠讀en 而家先報好驚唔收

一皮就冇咁多 應該八千幾? 詳細等有讀養和嘅巴絲講
你拎佢生活費條件係畢業後要係佢間醫院做 簽約(前提係養和肯請你)
如果你成績太差/樣都係比較衰 未必請返
但養和收得 應該都可以搏一搏HA RN 養和收分都唔低 坐低都要16分
不如搏下HA RN 只要你夠運 咁啱抽中你in+收

多謝絲咁有心覆我
我其實岩岩讀完asso 想轉讀nurse 我冇science 底..所以打算讀en 而家打算報仁安同養和en course先 ha可能都會試下 唔該絲打

如果asso 養和大多偏向請有讀過相關科
仁安好多人都話唔好 唔知點解 可能用中文讀?
btw in法國醫院 we trust
冇science底都收 只要你sister睇得你順眼

因為佢地好撚有錢

想問下nursing school係咪真係冇seem break 冇其他假放？

唔係無，係極短，去個短途旅行都無咗
我有個nursing school fd就係咁

追左post 1 但有地方唔明 想問下ha學費2萬8有冇得攞關窿 或者學校入面有冇資助？

無學校資助
有grantloan有non-mean

請問今年nursing school幾時開始報名同截止日期係幾時？

想問吓外國文科u grad 係咪機會微啲？22歲

好 今年返黎再報過

想問下係咪多數出ward考唔俾著冷衫？
因為我好怕凍 好驚凍親

24歲報EN會唔會太遲
個陣DSE 得13分

唉唔知點算好
而家讀緊hs year 1，黎緊出第一次placement，但係覺得自己係asso學到既skills唔多，冇乜機會成日練，而且要讀埋曬啲唔關事既野（eg ict, stat...），好擔心自己第時入番u grad左之後出黎都係烚下烚下咁。。。。。。。

所以唔知好唔好報ha nursing school，quit 左asso佢，因為始終係護校啲skills會跟得貼啲多啲練，咁做野就可以獨立啲快啲上手

自問有8成機會上番u，就係唔知應該入番u好定報nursing school好

求指點，感激不盡

有U讀就梗係U la
nursing school grad 要讀part-time degree
到時你要一邊返工一邊讀書
你會勁辛苦ga
U grad 嘅skill 係無咁熟
但HA 依然請
到時你返工都可以練skill
反而唔洗再要額外讀書(除非你想升職)

咁都有道理
不過啲skill唔夠熟個人會好怯 好大壓力..

啱啱個sem break 得3日

關始報名大概都係DSE放榜時間

我地上lab都可以著
但一定要拉高至elbow

出ward真係唔會著
換一兩個片都開始出汗
到時著打底背心都唔情願

咁少 ？？？放星期六日一？
最長既sem break有幾長

今次好癲
淨放五六日
（同校勿相認）

最長有一個月
因為輪住出ward

未計Reading week
Reading week係測驗考試前放一星期

其實都係睇番自己近邊區先
唔通住將軍澳排TMH第一咩

有錯請指正

想問下今年U grad番轉頭去ha讀en會唔會好難入
另外想問第時如果要上rn係咪只係可以讀OU/HKU啲course

U grad可以考慮讀master喎 讀完未又係個RN
不過聽以前老師講最唔放心就係呢種讀3年master就有RN牌嘅人

Master太貴喇 屋企環境唔容許我讀master 所以想睇下ha啲en 唔駛錢讀嘛

讀HA RN 啦
有部分u grad都收左
仲可以借non-mean
3年學費加埋都係8萬4
grad左還得起有餘
同埋EN都讀2年啦 唔差多一年讀RN

我英文冇3 所以先諗行en條路

各位巴絲大家好

小弟工程degree grad左兩年想轉行做護士, 中學讀phy,chem, 冇讀bio

想問應該報polyu master pre-registered 定 HA RN好？(好似兩個都未deadline?!, 我見CU master deadline左）

我想問護士學校畢業既RN會唔會難d技術移民（美國/澳洲/歐洲）/或者影響升職？

利申 想報HA RN多d,一來好似學得好d,二來平好多

大家嗰間走淨幾多個

報左先啦 報又唔係一定收 其實好少有u grad 暫時淨係見過一個
冇讀bio嘅100個先得3 4個

好似比以前收多咗u grad 我嗰邊有大概5個

可能太多人讀唔掂走 開始收翻啲勁少少嘅

有冇推薦去邊到做入職身體檢查

好似8字頭

有冇巴絲今年有報HA HD?

想問下護士學校收生方面 如果本身asso grad 但之前dse數學1左 係咪點都唔會入到

利申 除左數學 其他科都有2或以上

我見護士學校啲申請表好多都剩係問dse成績或al

你gpa 幾多

唔高又唔低 你呢

Same

我地個情況咁似既

你報咗邊間啊

ou 你呢

樓上絲打們報咗ha邊間同邊啲院校？

諗住報en咋

ou？

Ha

唔係要dse3322定全部合格？

照報啦

淨係報一間？

係啊 你報咗邊幾間？

Yes ar
Maths 2 係 nursing council 嘅要求, 所以你一定要補返個2 返嚟

無聊一問
呢度到底有幾多人係已經讀緊HA RN HD?

咁即係完全唔洗報

EN護校幫到你

讀緊

難唔難入

因為我唔係DSE成績入 所以答唔答到你難唔難入
不過大約一半都唔係DSE fg報

asso year 1過嚟嘅多唔多？

咩人都有
做緊野又有，asso HD UGC畢業未畢業又有

會唔會睇asso成績？

實習會唔會有車馬費 窮

唔會

想apply ha rn 有冇冇理科入到既過來人
成績又係點？

HA真係不了
講真讀OU東大明愛仲好
冇咁辛苦又係degree
讀HA到時又要讀返兩年PT
PAN已經辛苦仲要讀書
況且收生質素越嚟越差
有d得33222都收
個名都開始差
你叫依排QE CMC賣廣告都知
以前邊洗咁做

佢地太睇interview，有唔少人20分都唔要
14分都收，但又跟唔上課程，結果被踢，造成浪費資源現象

痴線 我都想有
仲要貼車錢返實習

東大明愛專上真心好咩
我唔係幾認同
唔係賣花賺花香
雖然呢度係HD 但出黎啲人普遍fit過好多間學院
當然度度都有勁人 我唔否認
同埋直接degree出黎唔洗再讀書係方便既
但8萬4拎到個RN牌 再早兩年賺錢
性價比相對其他學院高好多

LM

當然兩邊有利有弊
我自己就覺得HA比其他差
屋企經濟能力ok嘅揀degree好d
另外HA HD比其他fit都係得啖笑 聽下就算
利申HA RN HD今年grad已有RN offer
廢事比人話擾敵

無知一問，我係asso grad
洗唔洗交中學成績表？
同埋tertiary education 唔夠位寫 應該點加supplementary sheet？ 我諗住個版影印多次，唔知得唔得呢？
唔該各位幫手解答下呀，感激

絲打報ha邊間呀？

Ha rn cmc
Ha en
其他考慮緊

打上學校問

第一次打無聽，所以上嚟問下
啱啱打左去，語氣勁差話:你最重要係交公開試成績表

444433讀bio同chem
報護士學校好啲定ou/東華/明愛好啲

報晒

咁報唔報hku space asso

乜鳩都報 有錢就報 多個希望
有offer再上嚟問邊間好

但係如果交左space留位費再收到護士學校offer就無得退返留位費因為護士學校唔係degree

唔係你屋企咩情況
不過幾千蚊 唔好慳

唔知*

如果16 dse32333 讀完space嘅health science cgpa 2.52
有無機？
好想入

入乜
讀EN?

HA RN
所有EN都會報